李力持call人下次搞中聯辦？大家點睇？

？

仲唔比我捉到呢條反中亂港嘅狐狸尾巴

李力持帶頭衝一定好有號召力！
永遠支持偶像！

煽惑他人暴動

先知會中聯辦

鐵腿水上飄？

好大膽 post佢上微博

應該投公投！

想報警

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

愛國既連登仔一定要舉報呢個反中亂港既人

舉報佢

點解佢會咁架
鼓吹其他人去侵佔中聯辦都有

估唔到佢係黃絲叫人圍中聯辦，一定要聲討

唔可以搞中聯辦，中聯辦明明係反修例

Why not all?
幕後佔中聯辦、解放軍軍營操盤人李力持好嘢

煽惑非法集結
支持警察嚴正執法

好不安,已盡市民責任報案有人煽惑他人暴動及不誠實使用電腦
我無野講

好, 好材料

好似話如果有人聽完佢講走去做，佢就要上身？
即係有人願意攬炒，拉個banner寫橕李力1持
然後走左去圍，咁佢就GG?